諾貝爾和平獎係中國有人獲得之後冇事咩

印象中蝗國內幾乎所有諾貝爾和平獎得主唔係被鎮壓就係俾人軟禁，等國際出手救人

green object 仲去申請提名，好想俾人軟禁咩

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推錯

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！